((注意))今日全世界都要留意 沿路身邊所有車輛

經歷上兩個星期睇新聞都見到

有好多手足比路邊私家車，七人車，貨van，5.5密斗裡面衝出黎捕獲

而家人地睇準你地好人，會放其他車過rb，所以利用一大堆”普通”車黎捉你地

應承我，所有車都要小心！
尤其係
1. 黑色車窗
2. 七人車，貨van，密斗貨車

眼觀四面，耳聽八方
萬事小心

冷氣手足上

Push

自推 1/10

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

救護車 A494

所有入行緊街冇野做就用之前巴打整既tg check 狗車犬神器check 車牌

自推21/10

push

推呀

自推

自推4/10

Self push 5

睇住有cctv影大頭！

自推下

再推！

再推